Asia Miles 到期問題

年尾有miles到期
但今年應該無時間去旅行
我可唔可以換2018年既機票?

可以自己上aml個網禁下可以換到咩日子